請大家入黎支持天滅澳門

每一正評 聽日個風打澳門就愈勁

個風要乘勝追擊

蒼天有眼

無錯 希望移為平地但無死人 睇住佢地點折墮

Hi 澳門仔 搭左船黎香港避難未